美式足球訓練方式 應對被狗咬

首先，個人見解美式足球就係結合速度與力量，而大多數前線身體素質是沒有對抗性、持續性、爆發性同埋靈活性。
)
以我所知美式足球係著重爆發性， 當你被狗拉，因為你既肌肉同對抗能力不足往往被狗一野拉低。

同埋美式足球都著重靈活性同埋反應力，點解咁大隻既人又咁有靈活性係因為佢地著重步法訓練， 例如用敏捷梯。

最後喇，我覺得應該需要一樣能力練到極致， 唔打得都跑得，人人都可以係美式足球員。

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

唔好覺得遲咗練、長期戰爭，練完點都有用，推

前線手足要練 後排和理非手足更加要練
你諗下 如果你地跑得夠快 有氣跑得更遠既話
咁前線勇武手足就唔洗因爲你地跑唔郁而硬食班加既衝擊
咁到時我地每次出去就可以0犧牲返屋企
好喇 或者你會自私d咁諗 我企後排走唔郁都冇辦法
反正唔會比狗咬 但你又諗下
勇武手足係現場就可以保到你 但如果你地返緊屋企果陣遇到福建幫呢？
到時除左你自己就冇人救到你
所以大家一定要練下個身體黎應付所有突發既事

其實rugby會平民加實用啲，討論下

lm

Ruby感覺係陣法多
成班攻防線咁推
但我地好難搵多人咁做

真心 美足先陣法多

諗起上次尖沙咀返轉頭救人個手足

講錯 美足先岩

ruby要有個人突破